唔該，唔好再撚狗/ 圍狗署喇⋯

呢兩樣野，究竟有咩實際有咩效用先？
最近呢段日子已經係不停重複
佔路->圍野->清場->被捕
嘅套路
我明白大家想撚到班狗好撚攰，但係撚到之後又點？
對五大訴求有幫助嗎？
如果要做嘅，OK，但係可以散得快D嗎？
好似85咁，達到目標就走咪幾好
我再唔想見到手足被捕喇⋯⋯
不如，大家好好思考下，未來有咩走向，10.1點搞，機場幾時再入，拆鐵etc
保存實力仲好啦